"Zou het misschien een warmint zijn wiens eigendom?"
zei hij.
Ik aarzelde weer: "Ik weet het niet."
"Zou ik kunnen raden, ik vraag mij af," zei de veroordeelde, "naar uw inkomen omdat je volwassen bent!
Wat de eerste figuur nu betreft.
Vijf Met mijn hart kloppend als een zware hamer van ongeordende actie, stond ik op uit mijn stoel, en stond met mijn hand op de achterkant ervan, kijkend wild tegen hem.
"Betreffende een voogd," ging hij verder.
"Er hadden er een paar moeten zijn voogd of dergelijke, terwijl je minderjarig was.
Een of andere advocaat misschien.
Als: naar de eerste letter van de naam van die advocaat nu.
